[賤賣] Giorgio Armani 眼鏡 made in italy

鈦合金frame, frame of life series
新淨, 見圖齊配件齊單, lenscrafter 購入, model. AR7067，巴打有意pm / Tg: selling8888

淘寶野？

柔道部黑熊大師兄嗰副？

sorry 巴打補番圖

購自lenscrafxxxxx

lush push

push push

好靚ga副鏡